第一次同女友去旅行，見到佢個素顏

唔知你地有冇呢個經歷,
我曾經有個ex 同佢拍左一年左右,
然後去旅行, 第一晚我見佢沖完涼個樣,
個心係呆左但要表現冷靜
但我心想好似中左騙案咁

女人唔素顔就如同食車仔麵唔落甜醬一樣。我講左D乜，你自己諗下。

你條女係台妹？